02232 晶苑國際集團

如何，各位巴打會唔會抽？

All In la

有何見解？

公開孖展唔爆
得國際配售爆

黃昏工業
利潤少
定價咁貴

匯豐有份做保母

一句講哂唔會抽

短期可博
你諗你

已抽

齊齊中伏😏

博下囉
短期ok既

但唔知國際配售派果個價係幾多
還店有息派既

製衣遲早比東南亞國家玩哂，佢依兩年盈利仲跌咁多好似唔係好掂。

利申 抽一手

近下限定價
大家唔好抽

師兄想問點知有息派？

其實佢都好似幾乎搬哂去東南亞
我心態都係當抽下玩下囉
當火中取栗

佢利潤仲有，希望應該有息派啦
Bossini 今年個業績差都有幾仙派...

其實唔洗咁驚
新股都唔講表現，睇有無人玩姐。
話唔定今日收市又幾百倍孖展超購。
博下無死...

D人都等razer 閲文，真係會少人玩，我都有入十手，賺到少少就算

yes 諗住汁幾舊水就得

我睇埋今日孖展反應先抽一手。

孖展應該唔會爆…希望冇人玩

係邊度睇孖展反應？新手學野

閱文打生打死先得小小
呢隻先好

on9先抽

抽

點解？

2手輝立十成孖

同業 IT 個價今日

同業唔係稻香咩

你拎大it同佢比

佢同業今日gs唱

輝立紀錄8.2億孖

嘩！即抽！唔洗講立即入飛..
當我之前無講過任何野

用輝立d人好鐘意臨尾先落注
同買馬保一樣

馬仔

渣打抽ipo仲要打電話，sad

個profit margin窄到咁 本身公司唔算好突出 有心買紡織買申洲會唔會好少少 何況18年下限定價都十二倍幾 一間margin咁窄既公司向上個爆發力強 但一向下真係無眼睇 當然佢做牛褲做內衣係有料既 但唔覺佢會好大增長空間

抽 而家抽新股當買馬仔

好彩超得9倍…好似係
好似冇人講100%新股

佢都抽左部份錢派左息 同賣舊股分野其實唔太大

到最後無抽

抽咗兩手

好似無乜人講

我抽咗兩手

長渣定即放？

a中間好多要補孖展

抽到1手 fat fat

恆生ipo 未公佈

致富有短信 ，成日致富同富途混淆。

致富今日開始有得玩暗盤自己落 唔洗call人

新手唔太知暗盤係咩，同外圍概念同唔同？
仲有隻閱文，宜家考慮緊抽唔抽雅居集團

今日甩左佢先

匯豐岩岩出左sms

一個造衫,一個賣衫都叫同業?

中獎日上「披露易」有得睇
大約9點鐘check ID no就得
唔洗等銀行/證券通知

點睇暗盤買賣？

中7500
暗盤多儍西中一手都放唔會好價
明天15%到
望下Ｄ同業pe啦

得500 1手

同業你睇2313 定1382 先 差天共地啵

暗盤$8左右

係邊？唔見既...又要call...

👍

孖到成手都係竟然有6%執

邊到暗盤有6%
一通得4.x%

輝記最高上到8.03

你放晒？？

有幾多

6000股

1手

大家會HOLD定沽？

得1手

strong hold

會hold一排

今日暗盤沽哂

食之無味 棄之可惜

會唔會再買入 1股都係長hold